有無手足好同情達哥

俾手足背叛 仲要俾豬蛇迫害 係咪達哥係毒撚就可以咁蝦佢大把奶共偽人你唔反

屌死你班反骨仔

去完美世界講

支持達哥

一陣又比人圍

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

我屌你老母個老母

達哥返嚟啊

抵撚死

負皮死全家

利申睇左5年既兄弟

我明白達叔可能出左名包袱大左所以唔可以好似以前咁大大聲講政治
但係69 616唔出聲淨係話有關注係咪算背叛左一大班兄弟呢？
唔出聲唔開台 fine 我當係好似雨革咁社會氣氛唔岩開台
但到佢之後出post屌觀眾 出片送禮做show
我覺得呢一刻既達叔已經唔係以前既達叔了

你老母達哥只係一個唔識講野嘅毒撚 點解要迫害

冇

大家無視呢個post，等個post沉左佢
唔好回
亦都唔好正/負皮，唔洗任何比存在感佢
ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post

利申：已用“不推文回覆”

on9 單機啦

點解講到達哥好似死咗..

冇呀

無錯你地迫死佢

無阿，收檔啦

買錯邊